老母比綠帽老豆戴 仲要扮冇野惡過人

有啲野真係唔知好過知
好痛苦 我睇住老豆戴帽越黎越大頂
但我又唔知點幫佢除好
只係唔希望最後要搲爛面攤牌 可以變返之前咁就好
我一直都以為老母係比人呃感情冇幾耐
所以我以為我暗示吓
佢就會意識到要抽身 咁就可以解決到件事
例如我問佢：成日話攰 你果度都冇人 返工會有幾辛苦？
佢話返我轉頭 話我唔知佢辛苦 又話唔使講野都知我想點
妖 我就係知你有起公司同人扑野先咁問
有時仲要捉住老豆黎鬧 話佢懶 唔洗碗
好濕碎既野都可以拎岀黎鬧鬧鬧鬧鬧
仲要學人鎖房門
我睇唔過眼 比帽人戴好似攞正牌咁
頭先鼓起勇氣 碌佢wtsapp碌到最頂
嘩 2017年7月 已經講緊扑野 到目前為止 超過35次 包括起我張床、個男人屋企、公司、岀去爆房
扑野就好似呼吸咁簡單
老母又話掛住你 咩唔好成日要人擔心 乜乜柒柒
但係個男人又冇咩反應架喎 係鳩痕果陣 先主動傾
仲要send條j岀黎 狗公
屌 老母仲要推我岀黎
叫個男人多啲搵我傾計 做佢個女
好彩個男人話 唔啦
做乜撚啫而家？我連果個男人姓咩都唔知 咁算係點呀？
我諗唔到我老母想點 覺得自己搵到個好男人？妖 佢係好既話 屋企有老婆有兩個仔 就心足啦 搞咁大壇野
我比signal你 你就搞寸個場 要眾叛親離先識返轉頭？
諗唔明 到底我老母想佢自己下半世點過
我要點做好

巴打同老母幾歲？你老母似係有男人埋身就以為自己好有market 想翻頭嫁

樓主係女

影低晒罪證先

係呢個post唔可以講_樓主老母，唔係都唔知邊個侮辱邊個

掉佢出街啦 仲擺喺屋企托啊？

但你捨得你媽咪咩？

哈 煩屋企最撚慘
如果我係喞唔理屋企嘅人就好

樓主有兄弟姊妹？

今次真係帽事

你老母閪痕就連你都出賣 唔係咁都原諒佢呀？
一係同老豆一齊趕佢走
一係就威脅佢定期俾著數你唔係就爆俾老豆知

死臭雞

屌你老母

女人真係好on9. 個男人明顯係貪玩。 你老母仲係到幻想可以跟佢 幾十歲人都咁天真

老母無錯，老豆好廢

做埋人老母都未想成熟

要返轉頭一定無可能，早啲爆姦夫淫婦大獲就最理想

離婚吧，愈拖耐愈辛苦

一定要踢撚爆佢
唔通你想佢自己認咩

有冇諗過你老豆其實係知

跟老豆好撚過啦
然後一拍四散
佢話你搞串個party果陣你好應該問佢係邊個搞散頭家先

所以話女人幾多歲都係咁仆街

咁又唔好咁講，樹大有枯枝嘅
邊棵樹都係